晚。（兩餐米線）

湯呢?

係呀翼B

BB辣 都好辣

蝦

幾好味

渣㗎

好好餸啊

好味㗎

惺 咁唔食得辣ar ma

屌

好好味